先唔講輸贏，睇wsb已經好好笑

啲meme片正到

推